「升大專一問」是不應該揀最多女仔讀既學科黎讀比較好？

果科前途如何是否不重要， 最重要是增加自己識到女仔既機會,

因聽人說，好多人出黎社會做野都係唔會做返佢讀果科既野
同埋身邊好多朋友出黎工作之後就冇機會識到女朋友............除左做sales外

所以應該把握呢次機會，唔好浪費大學生活，本身目標係想做IT Programmer，但it 科實在太少女仔........同埋program既野自學都得......

照鏡未？

你係毒撚讀幼教 d女寧願自己圍威喂都唔會理你架啦

你有料，中學就識到啦

屌，讀邊科一定要識邊科女朋友架咩？成間大學咁大識唔識到梗係睇自己吸唔吸引而唔係睇科架啦

你想做Programmer ，其實真係讀返有機IT既科較好
唔係冇相關學歷好難會有公司請

想識女你得閒做下義工， 報興趣班，練好把口，返下教會都得啦
你揀錯科，冇心機讀，gpa低未又係比人踢出黎，哂錢又唗時間

銀行都多錢啦，你咪又係。。。

識女唔同科都識到啦 提前要睇樣先

講得出呢句
你都應該係柒頭大毒撚㗎喇
慳啲啦你

其實做IT都好多有女
(高層嗰d)

做it狗一定要讀返個相關degree
再唔係就要自己報course讀
你諗下你出嚟做野係幫人地寫program
唔係自己設計program
咁你點知人地點玩？讀書/工作經驗囉
有機會自學學唔哂啲基本野

無degree搵freelance都難，人地無信心

搵到自己鍾意讀嘅科最重要，始終你見住你啲course work多過見人

你係諗住去讀書家諗住去交配？